如果你係台灣yo到條台妹 上唔上？

有個處男fd話 有套都驚愛滋

反正孤獨終老，怕咩有愛滋

咁撚驚死去咩旅行呀

啲處男真係特別煩

圖呢